突發 中環現場勁多ol行緊

支持

1

2

推

[行動討論] - 跨區晨運

3

4

5

6

立場live緊，好多人，不過一樣要人要人

7

Where

8

Push

比上2次多人

雖然好多人

但仲係唔夠人 要再多啲人

9

push

10

11

stand with Hong Kong

終點又係上環??

ol圖呢

勁

自己去現場睇

圖定老母？

好感動 臨時臨急推都有咁多人行出黎

中環手足

全部都好撚正快d出黎

。。。。。。。。。

想知就落去行啦

連登仔唔好抖啦！休息夠喇

等多兩個月先post啦

G持

幫幫手,感激

廢話, 中環唔多OL唔通多阿伯

點解無人諗剪港交所既network

Gching

係將軍澳唔係中環呀

效果幾好

對腳

佢有好幾個

好多女

連登滲入左啦，班狗真係好out

agree

H

Ig

要人

企散啲 行出馬路啦，唔好迫埋一齊

AIA central 有警察

真突發 唔講唔知 證明連登好out

咁多5毛

收完錢

係唔係散左

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

西裝哥哥

未，好多人

可唔可以影幾張黑絲腳來睇睇？

邊行邊射

十年前都有啦
個仔都6歲啦

以你們為榮

而家行出馬路係基本, 理得你咁多

今晚有乜活動好去呀

support!!!!!!!

40歲都有 無40都35

邊個post圖既就係鬼

多賓賓

What is your motive talking about her past?
Who cares?
Unless you are one of those who want to hurt her credibility maliciously !!

FOCUS on what popo did to her and others and how JUSTICE can be served !!!!

Sighhh....

美中和好未呀柒頭

WHERE do they pass info on coming out? FB , IG, whatsapp, line, TG??
It did not get posted on Lihkg.

過太子啦

OL

我係呢到收到風ga，係咪你冇追貼ja

五大訴求！缺一不可！

抖撚夠未，乜野行動都無

屌撚夠未
咪話中環有OL行緊囉
屌你老母爛臭閪係又屌唔係又屌

Show Blocked User - 有錢課金無錢食飯
呢D咪行動LAW 五毛

屌你老母閪講緊今個星期有乜撚野行動，文宣又一舊舊，無哂共識，完撚左？

屌你老母咪撚膠化個post啦

好似噚日定星期三已經有post講

好想星期一九龍東都搞返次
我要塞爆觀塘道

佢叫全仔? 我有眼不識泰山。。

一堆P突然四圍眾籌 笑

日日咁多垃圾post，想知都難 乜野屎萊姆，謝狗

mud 9

Calm down...
Acceptable, not perfect, room for improvement...

分化引戰既教科書

要人！

支持中環人

係咪夠鐘食飯

睇番D CM 就知自己BLOCK左勁多人
5毛死全家

new3l 狗

Good afternoon sir

我出post話希望搞和理非百萬人遊行
比人狂屌

黑絲

🙏🏻Tmr will join .

出呀！！！

出呀！！

停地鐵你點攪?
唔批反對一開始就話你非法集結你點攪?

！

放工出呀！ ！

S

其實我出去唔係直接因為吳小姐單嘢……
不過算啦，佢既經歷都係眾多不公義事情既其中一樣，唔使深究

有冇多啲OL 相

佢一堆後備server,server好似仲要係將軍澳

剪佢老母
如果你剪到

超多人

雖然對腳係幾
不過成個裝束似唔就得著褲

唔同記者有唔同做法

隔住個mon都聞到體香

都無OL既, 圖文不符

Who the fuck??

條女生左仔未？

好多有jer OL

可以搵人照申請左先
講真企係條街黑警都尻拉架啦
唔通就咩都唔做咩

呢條女算係蘋果今日我最靚入邊算係好啲個

少數破到蘋果照妖鏡既人

真人要好靚先至破得到照妖鏡

好多女明星都破唔到

Sor 係我緊得唔貼
每日固定時段係返工 lunch 放工 臨訓先追post
但日日咁多垃圾post 行動post好多都推唔到上黎
真係好難留意 文宣做左但唔夠 冇刻意留意 朋友冇講真 就真係唔知
Btw相信有唔小人同我同情況

謝謝

#113 said that Wednesday someone posted on lihkg.but I don’t seen it.

講真影嗰個角度都有幫助 咁樣影落塊面瘦啲

不過真人都應該好正

Sorry手足唔係話你，呢到係太多post有時沉左都唔奇

正式宣布 今晚18區開花

勁野

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

唔錯
持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.